唔準講大話！入左Save HK既藍友揮一揮手！

大家繼續食花生！亦都可以cap圖恥笑

同埋大家都可以去apply埋love HK
佢置頂個post就係group條link

入左group
等緊入

另外 魏巴見字請回 擔心你

推

Pishhh

兩個accts入左

就咁search Save HK(救救香港)就得

仲未批

哭𠹌咗成星期

一早喺舊group
仲同班藍屍傾得好開心
一有新group佢哋自動加咗我入去

我新accts都係

邀我得唔得

入左 有後備too

期待好似韓國瑜敗選嗰日咁嘅畫面

一開已入

共產黨黨員滲透外國會唔會咁戇鳩開post點人數？

2個分身入哂